沙田新城市已經收起所有垃圾桶同櫈

基本上所有搬到既野都已經俾商場收起咗

其實留返D 搬到既嘢喺道. D 藍絲扮市民就唔會拆嘢.
而家乜嘢冇. D 藍絲扮市民的人反而拆你嘢